聽音樂，估歌仔

有冇人知0:09係咩音樂

自推一嘢

推

推到天荒地老

善心打破零回覆

感謝渣男